[來日大難] 2017射鵰英雄傳 (58) TVB星期一至五8:30pm

主演：楊旭文、李一桐、陳星旭、孟子義、苗僑偉
導演：蔣家駿 (香港)

講述了郭靖背負著家恨國仇闖入江湖，在紅顏知己黃蓉的幫助下通過無數歷練，最終成長為「俠之大者」的民族英雄的武林故事。

金庸原著小說《射鵰英雄傳》

App Store 及 Google Play Store 均有全集下載

歷史背景 - 南宋末年

原版主題曲：鐵血丹心 (音樂版)

原版插曲：
李煒 - 劍魂
汪蘇瀧 - 江湖天下

TVB粵語插曲/片尾曲：
譚嘉儀 - 我不歸去
菊梓喬鄭俊弘 - 我不等你 (疑因fred 事件被河蟹)

原版首播第一個post：

2017 射雕英雄傳

TVB粵語版：

[風雪驚變] 2017射鵰英雄傳 (6) TVB星期一至五8:30pm
[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm
[黑風雙煞] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm
[崖頂疑陣] 2017射鵰英雄傳 (9) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親] 2017射鵰英雄傳 (10) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(二)] 2017射鵰英雄傳 (11) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(三)] 2017射鵰英雄傳 (12) TVB星期一至五8:30pm
[各顯神通] 2017射鵰英雄傳 (13) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁] 2017射鵰英雄傳 (14) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁(二)] 2017射鵰英雄傳 (15) TVB星期一至五8:30pm
[冤家聚頭] 2017射鵰英雄傳 (16) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸] 2017射鵰英雄傳 (17) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸(二)] 2017射鵰英雄傳 (18) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔] 2017射鵰英雄傳 (19) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(二)] 2017射鵰英雄傳 (20) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(三)] 2017射鵰英雄傳 (21) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(四)] 2017射鵰英雄傳 (22) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(五)] 2017射鵰英雄傳 (23) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人] 2017射鵰英雄傳 (24) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人(二)] 2017射鵰英雄傳 (25) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主] 2017射鵰英雄傳 (26) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(二)] 2017射鵰英雄傳 (27) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(三)] 2017射鵰英雄傳 (28) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾] 2017射鵰英雄傳 (29) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾(二)] 2017射鵰英雄傳 (30) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經] 2017射鵰英雄傳 (31) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經(二)] 2017射鵰英雄傳 (32) TVB星期一至五8:30pm
[雙手互搏] 2017射鵰英雄傳 (33) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題] 2017射鵰英雄傳 (34) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題(二)] 2017射鵰英雄傳 (35) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題(三)] 2017射鵰英雄傳 (36) TVB星期一至五8:30pm
[洪濤群鯊] 2017射鵰英雄傳 (37) TVB星期一至五8:30pm
[洪濤群鯊(二)] 2017射鵰英雄傳 (38) TVB星期一至五8:30pm
[千鈞巨岩] 2017射鵰英雄傳 (39) TVB星期一至五8:30pm
[千鈞巨岩(二)] 2017射鵰英雄傳 (40) TVB星期一至五8:30pm
[騎鯊遨遊] 2017射鵰英雄傳 (41) TVB星期一至五8:30pm
[大鬧禁宮] 2017射鵰英雄傳 (42) TVB星期一至五8:30pm
[大鬧禁宮(二)] 2017射鵰英雄傳 (43) TVB星期一至五8:30pm
[密室療傷] 2017射鵰英雄傳 (44) TVB星期一至五8:30pm
[密室療傷(二)] 2017射鵰英雄傳 (45) TVB星期一至五8:30pm
[荒村野店] 2017射鵰英雄傳 (46) TVB星期一至五8:30pm
[荒村野店(二)] 2017射鵰英雄傳 (47) TVB星期一至五8:30pm
[新舊盟約] 2017射鵰英雄傳 (48) TVB星期一至五8:30pm
[新舊盟約(二)] 2017射鵰英雄傳 (49) TVB星期一至五8:30pm
[軒轅台前] 2017射鵰英雄傳 (50) TVB星期一至五8:30pm
[鐵掌峰頂] 2017射鵰英雄傳 (51) TVB星期一至五8:30pm
[鐵掌峰頂(二)] 2017射鵰英雄傳 (52) TVB星期一至五8:30pm
[鐵掌峰頂(三)] 2017射鵰英雄傳 (53) TVB星期一至五8:30pm
[黑沼隱女] 2017射鵰英雄傳 (54) TVB星期一至五8:30pm
[一燈大師] 2017射鵰英雄傳 (55) TVB星期一至五8:30pm
[鴦鴛錦帕] 2017射鵰英雄傳 (56) TVB星期一至五8:30pm
[湍江險灘] 2017射鵰英雄傳 (57) TVB星期一至五8:30pm

[member] 希望之後開post既樓主加返原著個chapter

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

歷代黃蓉：

(updated by 9:20PM)各安答自己加名結拜：

一路桐行 桐兒 桐舟共濟 桐道中人(一桐渡過) 桐蓉兒 蓉桐兒 老頑桐 桐床共枕 木同木同 桐毒已深 一桐 桐甘共苦 桐子軍 桐心未泯 梧桐樹 李一桐現任男友 小桐子 戀桐癖 桐人敬賀 自模一桐 與你一桐行 桐蓉共枕 桐籮彎 ~桐聲桐氣~ 萬眾桐心 桐聲桐氣 降桐十八掌 桐李一齊 桐門子弟 兒桐節 桐妹妹 桐心一意 桐生共死 李一桐（黃蓉） 李一桐 桐言無忌 桐理心 一桐分憂 桐情深 一桐bb愛作戰 桐我兩手相牽 風雨桐路 桐虎 一桐有我 帶你一同遠走高飛 蓉兒桐 分甘桐味 女桐學 殊途桐歸 桐學各位找個位

「我們安答永結桐心
日月桐教 千秋萬載
活 你桐著我 死 我桐著你
一桐江山 手握桐像
今輩子 下輩子 下下輩子
桐行江湖 連登永不分離」

[/member]
冇名自己加番

黑商蜜劉

冇左湍江

一桐世界第一

cap圖

SM

桐桐世界第一

縛住之後⋯⋯

好撚大波

瑛姑

雲加

而家仲有邊個夠靖打

個兩束頭髮個位置啱啱好

對波扭下扭下

我一定日屌夜屌

瑛姑呻吟

桐桐保佑1001

有無cap

綑綁play

我中意陸無雙多d, 玩得好顛
程英好悶...

戇鳩賤哥哥

好撚醒wow

賤哥哥真係好on9

輪大米

同蓉兒一間房點忍

咩都唔知 咩果然係你呀

呢幕好撚好笑

哈哈哈哈

綑綁

程英有呀朱feel

哩一刻打耐d都係裘幫主贏

捉埋黃蓉做性奴

D𡃁點忍呀

桐桐留名

呢段係原創

依個裘千仞唔係假㗎咩？

哇!!!

我以為講樣
BTW 14陸無雙的確做得幾好

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

太耐無睇 岩岩先知念慈死左

桐幫主好波

瑛姑似熟女版岑麗香

條繩。。。

等高手改圖

解藥真係好hea

妙手桐桐

條繩

球幫主廢到

點解繩都要CG

我都見到

一掌打落個波到

還我孩兒

咁bb楊過係邊？？

唔驚比人打多獲鐵砂掌咩

瑛姑中掌又無事？

打打下轉場咩事

真綁既啲靚點忍

坑d

之後點？冇交代？

冇端端又俾佢地出現

Cut 得超怪

呢度原版都係咁

又話穆G臨尾先再出既

大將軍又ff

程英係靚...但悶, 佢又未到劉亦菲果隻靚到有仙氣
2014 陸無雙>郭芙>郭襄>程英>小龍包

念慈

又cut左

程英先係極品

導演點忍

跟車太貼

屌牙靠幻術係套劇繼續出現

大陸都係咁

木面G

搵小籠包睇下 試試佢先
頂硬上

我都好掛住念慈

幻覺，跌落山唔死？

其實呀坑真係好愛念慈

最唔鐘意康弟同念G條line
好煩

心口應該要綁個交叉

生好多孩兒

生好多楊過

念G

我記得呢度原版都係cut得勁怪

洗乜忍

念慈個頭個蝴蝶結好q

又中幻術

李莫愁呢

J到有幻覺

我睇到咸左

小心原創

客棧呢段原創1999

金輪法王比人圍

坑D： 今生受不了牽掛

真係幾集無睇 係咪話佢大住個肚跌左落山？
未死咩？

係

有冇人覺得似火影鋼手

14程英正

真
原版我都睇唔明

小龍包真係睇李莫愁

17射雕最唔鍾意既地方就係成日加d位俾坑弟同穆G

煩膠過D韓劇

幼鳥= ？

坑dee條路你自己㨂既

依隻真係G黎

屌，原來發白日夢

好仆街 望住都唔救D雀

佢開始精神分裂

小籠包我真係頂唔順

2014 陸無雙>郭芙>李莫愁>郭襄>程英>小龍包

無睇書 想知原本係點

啲原創真係

七公都有情感戲，真係屌一聲

救雀啦PK😨

導演可能收左d利益

做乜鳩

垃圾黎

咩版本都係呢條line好煩
林依晨個版本仲煩

阿坑要暴走了

阿坑

點解瑛姑走左去比人綁

多重影分身術

人地就有神鵰，你就俾對幼鳥我

程英真心後左...
揀老婆一定揀程英

我要主宰一切，我要成為新世界既神，哈哈哈哈

黑衣的愛情故事

冇啦啦黎個秋意濃

阿康：救雀?咁邊個救我大波念G?

用下個腦好無，定係你唔知楊過係乜水

書係去到華山論劍
球幫主大笑英姑先知

呢兩條友早段手戲份就嚟多過靖蓉

祝枝山筆中既神鳥

師父就快要死了

7廢

聽晚最後晚餐

安答所見略同

神鵰咪比左你個仔lor

七師父

咁個度打死點

成個牙朱咁....好悶.....=.="

怕睇到喊

死亡筆記？

程英超正

柯廢老戲份激增

清除，清除，清除

啊紫先正

我聽晚要出去無得睇

咁快喇咩

其實西毒捉左黃蓉個段時間有無老強佢

一定係李莫愁最正

不能同意更多

死左仲邊有神雕俠侶呀

你都係想我答你有姐

李莫愁傳

咁咪好 免得傷心

但依隻真係G黎

講真, 牙紫牙朱, 我會揀牙紫
但唔會好似游坦之咁兵-.-

bye

可以準備講88

J下姐，唔駛過人世既

牙你老母閪咩
仲有 呀朱有咩問題 揀老婆一定係揀呀朱

傷咩心 安答會寄信黎 賤哥哥細細個已經plan好

之後有無打 打成點?

牙朱個人又悶...又唔聲唔聲
搞到牙峰錯手殺佢 TOT

阿紫 床上功夫一定一流
但阿朱 就應該係相夫教子之選

郭芙條港女咁撚陰毒 應該係似西毒性格

得罪講句，咩窿都玩晒

即是英姑打鐵掌打成點
聽日會繼續?

無
原版都係飛左

岩！我錯了！

斷開左 等周伯通去

Adore 金庸既話中話都俾你睇穿

做老婆一流

神鵰緊係睇動畫版

娶哂建寧, 牙紫, 牙芙 做m男

反而郭襄就似佢老豆老母啦

咁都得

瑛姑一定係綱手

你似係游坦之

西毒唔毒wo
歐陽克毒d
果次佢捉左黃蓉

阿朱定阿紫都冇所謂,但最緊要唔好係呢兩個

不了！

郭芙分分鍾係歐陽克個女黎

係，黃蓉為左唔比人發現，大肚左幾年先生郭芙真係勁

歐陽鋒好似都捉過，應該兩個都玩過晒黃蓉身上每一寸

歐空陽克咸濕姐

其實西毒都唔毒 佢毒係因為d 蛇毒

而楊康個種毒就係 心狠手辣個種毒

不過黃蓉自己都好撚毒

究竟係歐陽克係我老豆定歐陽鋒係我老豆
媽好亂呀

用錯ac?

睇佢點拆散楊過小龍女就知

西毒除左陰洪七公呢d小事都幾光明正大

I'm 耶律齊

搞鳩自己大嫂生左歐陽克囉

係，仲有大家毒殺左江南五怪令人拍手叫好

係楊康指使

lm

啥得好

下
wtf?

楊康好過份指示天下五絕做呢d咁惡毒既野

條友以為郭靖殺左歐陽克 咪幫佢囉 而且佢又收左楊康做徒

等等 我要出恭

梁琤會唔會係final boss ?

sor錯post

醉翁之意在桐桐

歐陽克搞完黃蓉生歐陽芺
又搞過木G生歐陽過

歐陽鋒又收歐陽過做義子

郭靖原本仲想將歐陽芺同歐陽過成親

最後歐陽鋒應該點稱呼歐陽芺

有冇人覺得一桐好似桃谷エリカ

射雕啲大陸廣告又幾盞鬼有蓉兒先想睇

追完射鵰 一桐真係好撚正
另外有邊套神鵰最好睇？

劉亦菲
李若彤

粥對胃好 我對你好

桐桐

原來未lm，靠停播呢三日反超tvb瑛姑往事睇到小說島上巨變

繼續啊

邊個黎？

毒已中

聽日再睇下睇邊套先

想問下各位安答
知唔知傾城把聲係咪邊個配音

GOOGLE下圖片咪知

我覺得的確係有d似 （利伸google左先知 ）

見到了...
唔好攞呢d同我桐桐比

段皇爺都救唔到

本來都唔覺 睇完射鵰之後去myavsuper打完J先覺

個畫師未見過念G都畫到個樣

今集講到最後晚餐 ?

聽晚如果要出街就無得配桐桐

未

播到青龍灘變青龍客棧，都明嘅，青龍灘急流情節好難拍

睇完再重多兩層毒
點解可以咁可愛

覺
最近只J 桃谷

一早down左幾套做珍藏

學打狗棒法好似跳舞咁靚
學逍遙遊好可愛

搞妹妹男朋友個套

myav d link死晒
youav d link錯晒片
安答有冇online source介紹

呢度無啦啦變得咁dirty

各位安答唔係有桐桐唔打J架咩

唔好咁

我以前down落用seed
呢排唔知做乜尻死哂
不過有女優名去日本seed網一樣齊

桐桐千秋萬載，統一江湖

依然好clean 我桐依然潔白

每日都要搵桐桐黎睇下

岩啊
唔J一桐

其他只不過過眼雲煙
一桐幫主

冇錯 一桐世界第一 其他只係陪襯

各位安答振作啊！打丁傷身啊！

youav每次click入去同一條link都會出唔同片

你班友

直接down seed喇

桐虎安答是咪玩開念力打丁

下個post可以開係成人台

我保護桐桐安全 成人台？不了！

見到呢一幕個心抽到呢

我最近桐毒發作得好勁
少打好多

識左桐桐之後就冇點打J

我都係

聽日個集應該未去到最後晚餐？

身體係咪好左

臨訓前睇多次 好sweet
訓教好既

冇咁容易覺得凍

你地晚晚都唔洗訓咁

呢個真 識左桐桐 加上堆seed網死
少打好多

請問知唔知幾時會有60集version

呢度我記得睇到喊左

導演講左話從來冇60集版本

邊個網死左 好耐冇上唔知

hello 我dw唔番任何seed
可能識左桐桐之後唔可以打丁

姐係52 = full?
都好既 唔駛翻煲

Hi

無得再睇

應該執下d特效 後期製作 剪輯咁

好夜收工

我覺得呢幾集特別好睇 值得再睇
郭老豆楊老豆死戰段天德
煙雨樓7俠打丘處機
趙王府戰
郭靖學亢龍有悔
全真7子打黃藥師

有cg果d集數就即刻不了

我岩岩先收乍

冇cg個d都好多慢鏡

郭靖學十八掌果到都有cg
不過多慢鏡估係為左加強個動作效果

60集 翻睇都無所謂 有桐陪我
可惜放流料

最好睇係蓉兒大鬧趙王府
完！

撚狗咁撚

金國打手由依到開始俾人玩到結局

趙王府part 真係好黃蓉🙇🏻世界cup

係我就揀郭襄，淨係遺傳啲好嘢，又靚又年輕，其他個啲同楊過差唔多年紀都變老閪

桐蓉兒就係呢一part出現

我鐘意蓉兒學逍遙遊個陣

真係好嬌俏

只要係蓉兒都喜歡

張gif真係好好J

遊下遊下 好正呀

思桐症發作

好多ching沉咗船

加入我大桐子軍吧

桐桐新look

桐桐變左工人咁
不過都好可愛

真孝順，服侍老豆

桐蓉兒終於有時間上水 最近忙到連POST都追唔到
又跟唔到TVB版黎睇

有無人討論下劇情？裘千丈去左邊

死左la

原著好似係佢喺鐵掌峰個陣想同靖蓉一齊捉住隻雕走 跟住fail跌死
2017版就喺鐵掌峰燒死

加油喔安答

呢d小改 同埋合理就算啦

岩岩睇番琴晚個集
黎緊幾集終於變左坑弟主角,不過得幾集
同埋做左唯一一樣好事就係呃鳩蒙古妹

我相信如果劇跟返原著咁做會柒到喊
個CG

應該聽晚先係最後晚餐

屌你琴晚繩都要CG
D筆直係咪真係100%用哂落D馬同大漠場境到
連條繩都唔夠錢買

G

穆姑娘人都死左啦仲咁話佢

點解係都要咁話念慈

雞黎
唔駛可憐

去灑買飯盒

所言甚是

呢樣真

駁唔到

又有新sticker用

而加我重頭睇一次整sticker

雞頭

下次開帖果個 幫我加條link係第一頁得唔得

即使係楊過老母都不得不承認係G

我愛黄蓉

但咪有少少影響神鵰劇情 裘千尺冇得報仇

冇咩問題既，三部曲一到拍劇就係獨立咁睇

都係因靖蓉而死，靖蓉唔喺洞到，裘千丈唔會死

裘千仞又聽個妹講要報仇 明明佢上左禁地都要死 咁都入到黃蓉數

桐桐QQ BLOG

本來書入面都唔應該當靖蓉害死
個阿婆on9

手足情深

英古g個假髮都真係幾假下

桐桐本人都會上去留言同大家互動

同各位恩客談心

姑姑……

同各位傾下講下意大利統一

今集主講係咪坑弟
做唔做到最後晚餐?

好感動 聽到桐桐會上去留言

今日應該未做到最後晚餐

可能星期三先到

報到先

報到

一桐是淫蕩的死臭雞
一桐天天都要接客
一桐在高潮
一桐在呻吟
一桐是我們的~~~G

起歌

到時候放蛇

呢集第幾集

擦鞋四鬼

42

阿坑大陰謀

路過聽到真係好on9

兩集無睇 坑兒串左咁撚多

七廢陷家產

前來加入討論

阿坑計劃通

七廢

Cut得咁肉酸

邊3步
劇透召喚

楊康厚粉左好多

阿坑點知七廢會去桃花島

二師傅同七師傅

不了
怕比人屌

估意cut走 賣關子

西毒真係醒目 講句虎父無犬子 王爺即刻落到台

我自有辦法

我蓉好靚

柒怪要死了
但死淨最乞人憎嗰個

Btw我架

不愧係楊過老竇

廢老

Agger

反了

我架

阿坑呢到發威

依到原創得幾好
如果原著都有寫過楊康 有小聰明既地方
再連返去神雕楊過既聰明
就正

你搞笑啊？

同`琴日唔連既
英姑鐵掌點????

啤一啤嚇到坐番低

同我拍緊拖左

死剩女師傅冇咁嬲

阿坑懶醒個樣好柒 以為自己諸葛亮

cut到on99

皇爺真係好靚仔

反啦反啦

原版都cut左 2輪應該加返上去

死淨個個同黃蓉一樣咁乞人憎

開頭猛牛咁屌柒黃蓉殺左其他七廢

後尾知道真相鬧郭靖叫佢救佢好蓉兒
on99

屌你老母臭化坑

原版都係咁

呢樣不能搞笑

桐桐叫我同你地講唔好ff咁多

王爺個樣好sad好好笑

或者二師傳都好

呢句聽左佢會唔舒服先岩 都唔係佢生

唔好殺7師父

點解楊坑放走左郭靖 歐陽鋒都冇嬲

佢當你朋友咋

明明唔係親生,話佢得到王爺真傳

又話視如己出

上個po有巴打話無二輪喎

金國打手辦事不力，搵唔到秘道

我覺得呢到 楊康已經唔放王爺在眼裡 加上間接累死念G 啊康事成應該會殺左王爺自己坐正

朱聰

死之前都偷到野 真心七廢中最勁

完了

阿坑好唔黑人憎

時間表都出左點會冇

冇殺到

7月廿幾就二輪
反而唔知有無改動

7師父

始終有條刺 就好似話佢同老竇生得好似樣wo

七怪

女師父

好撚慘 作為王爺唔生返個親生既

間鋪又

幾日後就爛哂

把聲好甜

時間表都出左點會冇[/quote
唔通係重播，無加減？

好像俾佢屌

剩係要女師傅

18年了,功力都無咩點進步...

又箭又蛇又火又成班痴線全真佬開創陣打黃老邪

兩個都係小氣、猜度狗

桐桐講左2輪暑假播 但有無加減就唔知

七廢得 二哥同七妹係有用

最叻就拆散人地

七妹慰安婦

唔同電視台 唔知算唔算重播

關事咩，郭靖都得到洪七公真傳

會整好d cg 加返cut左既野 但都係52集

有咩問題

個乜撚野廣告黎
衛蘭話你知

真傳冇問題喎 虎父無犬子就有

好似好唔同原著?

太多王爺 改到好悶

無大師父
神鵰無人屌得醒楊過

係...
一輪個陣我地依度都笑係金國英雄傳

？？？？？？打打轉左場

追番post，見到你地講桐桐似桃谷，一早都覺似

郭靖俾人洗去做外賣仔

佢哋死未？

有原因的

有冇安答會自己腦補一桐原聲

點解唔係衝上去攬住師父

見到七師父仲開心過見蓉兒

見七師父最後一面啦

7師父啊

見到係咪想攬埋去

最後一次同佢班師父食飯

準備死清光了

靖兒 : 7師父

其實呢 古時候咁都相遇到 真係好巧合

打幾套功夫show下勁左先啦

試過

CUT咁撚多

七怪雖然柒

但佢地死真係好撚傷心

女師父有無試過比佢D師兄啪啪啪？

不過我覺得粵配一般般

2師父

踏足江湖半年 已經遇到晒四絕

靖哥哥見到師父又唔記得蓉兒

係呀，見到郭靖咁對蓉兒仲傷心

蓉兒件衫好正

廢老的最後晚餐

朱聰飲過尿

傷蓉兒既心

頭先蓉兒果段cut左佢學梁山伯與祝英台首詩

原創得幾好
比郭靖見到師父最後一面

FING蓉兒落場下

朱聰有把聲加持好有主角相

朱聰正宗9upper

說書人

楊過

木村御用

一諾漠北十八載，七俠情義深似海

柒怪

又唔係有好劇播 慢慢播完先播佢自己d垃圾啦

自己係度打飛機

明明就俾人屌打

7打1都好意思話嚇到人

拿臨教我地九陰就得
做新江南七子

睇原著真係最唔捨得書生死

Cut 來做咩

18年後D樣完全無變

七師父今集影到好靚

呃酒飲

仲要唔可以死係嘉慶

木村把聲

以前d主角聲變晒配二打六

最後晚餐

應該下集頭就最後晚餐

書生人物性格描造得最好

6條廢柴做架倆

你班友去花生姐...

班盲既 全真派on99

朱聰 果個係 楊過同張無忌 -.-

明明全真派都在場...

其實CUT黎CUT去CUT兩集真係好無謂 又要諗CUT邊度. 不如唔CUT唔駛煩

係囉，見住佢殺既

終於死師父

最應該死嘅
無死

佢地望唔到歐陽峰偷襲

師父俾說話賤哥哥聽

有緣無份仲講到咁大聲

劇拍唔到個種情況
西毒係快到冇人睇到既情況下打死個條友

黃藥師：你班仆街成日屈鳩我入我數

柯廢老仲係到講風涼話⋯⋯

BGM

句有緣無份

同二，七師傅最後一餐

狗康條柴
單腳都贏啦

返咩蒙古

仆你個街

老人家有咩未見過

屌 唔係大師父係到9up幾句 靖兒會娶華爭咩

明明就因為你條廢老

因為老mk 性情怪僻

好唔想七師父同二師父死啊

大師父你真係見唔到嘛...

唔講唔知原來賤哥哥仲記得柒廢係佢師傅

flag

七師傅同歐陽克係第二套好似係做情侶

真係再見唔到

最後一程

唔好死

講到以後再見唔到咁既

mk人人得而誅之

名？

立flag

唔係條廢老9up賤哥哥會咁做?

其實好撚慘

郭靖冇老豆細細個就係當柒怪係老豆老母

無下次喇...

再見五廢

立滿flag

七師父唔整返Q真係哂左

個FLAG大撚到

有無圖

五位師父

做足2部曲花生友
但偏偏係盲GE

你話如果寫到2師父 7師父留到神鵰 然後爛賭食古不化盲西死撚左 你話幾好呢

拜拜 江南七怪

臨別q

好想屌7cfu

唔係當年七廢阻住,, 郭靖老母都唔駛咁苦

BYE

就咁睇靖哥哥都幾高

二，七師傅唔好上船阿

讀過原著，依加睇呢一幕真係有D傷心

我意思係陳欣，梁偉德嗰班係咪已經退落嚟？以前配開主角
so強文把楊過聲好好J

起晒雞皮

七怪最慘唔係死哂

死剩個盲既

靖碗麵爛哂啦浸到...

Bgm都幾好

周伯通

柯癈老真係好乞鳩人憎
成日聲大大認屎認屁又無料到

唔埋瑛姑

好鐘意老頑童 七公一齊出場 好滑稽

七師傅正過黃蓉

老頑童

克仔幾型

Nope

歐陽克時裝柒到

認唔到狗克

難D

克仔型到

召喚趙完鬆周伯通巴打

平時大師傅話晒事，由佢一個去咪得囉

我要韓家既姑娘

明明好撚型wor

型到核爆喎

唔覺

咪臭係

求係咁意講下原著係點

七公要霸氣又得，要調皮都得

我覺得佢地古裝好睇啲
男女都係

克仔長髮好睇啲

古裝再型d

克仔

古裝好多粒墨同辮

做明星都要着老番

好似話依幕係原創？瑛姑係華山論劍先知係裘千仞殺佢個仔
好似係

哇

文仔型d喎

完全唔似

七公同老頑童

佢係咪死左啦
好耐無睇

好基

yes

老頑童比人撚

有得意

老泥丸撚狗

男角克仔世界第一

等陣就好笑

依加撚返人

超快點哂

七公條廢老，都係要靠我carry

痴線

又喂老泥

點死

四張機~~~~~~~~~~~

七公幾時好番哂

再跟住就睇佢同沙通天鬥唔郁

撚狗

靈智上人咁撚廢既

英姑同咁既人屌. 我接受唔到

屌 出左去 無得睇

七七四十八日

5廢都有今日

梁老9upper

點解要七七四十九日咁耐先咁戇鳩

老泥丸

老泥

又比人撚狗咁

唔係上人咩

咁易捉到5隻on9

我都接受唔到⋯⋯
唯有當英姑係馬海倫ver.

伯通～

呢5條友由開場比人撚到完場

金庸迷題，究竟老頑童咁既樣都可以派到帽俾段皇爺

起到嗒舊老泥

以為佢咁短時間r到咁多粒老泥丸出黎

係喎
記錯SOR

好嘔心 唔沖涼

好可愛

肥姐都有人食la

屌

袋底肥泥

呢part唔忍心睇，我都係去到鐵槍廟先睇了

你唔沖涼幾廿年都得

想嘔 啲老泥

咁就搶咗人花轎

呢幾條友出親場都好撚好笑

兩老真係好得意

玩才華

百貨應百客

秋官

諗起神雕 楊過同陸姑娘 坐花驕
仲睇埋人全相

屌 我無得睇先最後晚餐 仆街

寂寞怨婦

又俾人撚

依五條友係書係咪無咁廢架

仲要唔比人食野

個幾條蛋散唔係有正經事做緊既咩

蝕左

無咁廢...
劇到除左擦鞋同比人撚都無乜做過野...

好賤

好撚仆街

望梅止渴

老泥毒藥丸

都係頽架喇⋯但勁過江南7怪

連自己都呃埋

笑死

去睇下醉仙樓個環境，結果真係因為咁而比人走甩

中劇毒 自身難保 王爺都死開一二邊

好核突呀屌你

呢段好悶

我係咪幻聽 聽到「無撚高手」

伯通真係得瑛姑先頂得順

依五條友竟然可以活到神雕時代

因為無人放佢地在眼內

瑛姑真係玩咩都得

呢個周伯通黑人憎
明明以前果d 好好笑

柯老廢都得啦

冇啦啦比人擺上枱

絕世高手係傻既真係好那煩

瑛姑奶袋泥 含鳩屎

入定神功

輸左就秒哂你地

黃蓉都得啦

老頑童比人撚完再撚人再比人撚返

有得屌呢個瑛姑，幾黑人憎都做

我覺得幾好笑

無線𢞴口配音我覺得已經加左分

大大個全真派保護...

笑死
上人一睇就知比人點左穴

今集好少桐b

首歌係咩

係咪擺個假人

已經唔多集數

一講就出

出黎啦

點穴

唔出聲我當你地應承

周生d戲

死咗

屌你老母阻撚住晒

一黎就估到佢地做緊咩

369

閉氣閉到死左

你這個笨蛋

賣隊友

pk隊友

好想比蓉兒鬧"你個蠢才"

好想比蓉兒罵我笨蛋

笨蛋! 大笨蛋!

Lm等gif

桐兒真係好靚

你同我講咁多做乜
一陣就有20代幫主

教九陰

應該著污衣都好正

單眼

唔著

對 我就是笨才會喜歡用功讀書的女生

咪著過囉

蓉兒望向周伯通個眼神好似教仔咁

四張機

嚇到瀨屎

命中注定

魔法咒語

個個都識

趙完鬆

到佢比人撚

中出即走

屌奶星，明明係瑛姑食我

個個都知

好想屌瑛姑

去到神雕 先解到恩怨

一桐

屌你老母

陰莖在六

桐蓉兒

兩儀生四象呢

仆街郭靖，有新野唔教下義兄

world class bgm

咁hea嘅

太極生兩儀 兩儀生四象 四象生八卦

仆街仔中出即飛

快D飛走雞桐

要分手喇

周伯通同柯廢老
邊個乞人憎啲

不知者不罪

你走得快

天生不副乞衣格

嗚呀

快啲飛雞蓉

蓉兒

比d咁既對手我is侮辱

做乜野先

蓉：扑我啦 扑我啦

最後晚餐聽日

靖哥哥依家實力去到邊

agger

賤哥哥

臨別一Q?

點解唔送隻豬比靖哥哥

桐桐唔好喊

依個笑容等我黎守護

好想聽原聲
一桐

你唔走快可能就係第二個全本學晒既人

今生瘦不了牽掛

勁裘老少少 勁過全真七子

粗重野等我黎

下集

今鋪唔撐你都唔得

西毒我屌你老母

這輩子 下輩子 下下輩子

中出即飛

垃圾G桐

我會

聽日郭靖180度變身

我這一輩子都要跟蓉兒在一起

聽晚

七怪做乜死晒

預告劇透

有最後晚餐
又有島上巨變
聽日sad到

賤哥哥要暴走啦

發夢

仆街賤哥哥

師父點死？

仆街靖哥哥，要由而家開始屌

即係咩，講黎聽下

蓉兒強顏歡笑

我都會ar

黃藥師究竟要比人屈幾多獲

聽日賤哥哥 屌得

英姑頭髮變白有冇解釋???

蓉兒：你打算怎麼對我呢

個頭就變晒面
賤

好慘

一夜白頭

桐bb聽日求佢個樣好楚楚可憐 真係想攬落部電視到

可憐未老頭先白

不得好死

楊過咁

其實係到都唔知劇唔劇透好
自己睇啦

等睇三哥邪笑個幕

根本郭靖唔值得擁有蓉兒

好彩聽晚唔得閒 唔洗見到一桐傷心個樣

佢自己一句都唔解釋

聽日推POST
9成屌賤哥哥

7師父比人姦殺屌死好似係

真
想死

仲要攬晒上身

賤哥哥: 黃蓉 我同你恩斷義絕

個可憐樣

我先值得擁有

一直屌到鐵槍廟

佢又係犯賤 乜都唔講

郭賤

蓉兒個傷心樣真係

依度好多痴線佬

睇到我都喊埋 蓉兒

去到神鵰仲要俾個女屈跟南海神尼學過武功

好彩我桐夠叻女咋

連個女都屈佢

到佢肯講喇，柯廢老又唔肯聽

桐B做苦笑樣有一手

自殺

2條友都一鳩樣

白髮魔女傳下話

回血

第三十四回 島上巨變

如果咁攬住我就好

第二套劇已經咁好戲
叻女桐b

希望二輪有

其實呢幕幾正
除左憤怒仲有個種無助

Cut左就變左見到廢老先肯喊
反而係蓉兒面前都唔喊

跟書姐
死都唔喊
谷到嘔血

搞到桐桐傷心

抵啦

其實連睇書嗰陣都有一part好唔鍾意
就係郭靖傷完蓉兒心
睇到自己都心up
蓉兒係咁證明俾佢睇唔係，佢唔信
最後真係知唔係嚟一句：蓉兒對不起，我真傻，誤會你了

就扮無事

睇曬即討留言竟然一日一夜未推爆七師父個咀太紅，

東邪個人太乖僻，中意遷怒人，護短，次次對人哼一聲默認自己殺人，唔怪得啲人成日誤會佢

大師父救過北丐兩次，東邪一次，丘處機馬鈺王處一兩次，西毒差啲死喺毒菱下，神鵰又老又盲又跛可以同李莫愁拆十幾招，鐵槍廟彭連虎都忍唔住讚佢，幾堅，7個死淨佢一個已經係好慘嘅下場

郭靖講到幾愛幾愛.
傷完蓉兒一次又一次. 垃圾

睇到呢part都好唔鐘意郭靖

最弊蓉兒都係咁愛佢
仲覺得得自己先證明到自己清白
其實佢咁對楊過都正常
佢老豆搞到佢傷心到嘔血

二師父係六怪第一個接受黄蓉嘅人，黄蓉竟然懷疑佢偷珠寶所以五怪先死

楊康中毒一陣已經死左，四師父中毒咁耐可以捱到見郭靖其實勁到痴線，平時少講野被人低估左，明明佢啲叮囑99%都幫到郭靖

楊康西毒三番四次破壞黄蓉一生幸福你地成日覺得郭靖唔啱，應該學楊過，但黄蓉中意郭靖多過楊過好多，郭靖差少少已經跳左落華山殉情了

果陣好似成個黃蓉棟左0係隔離？

牙蓉咁正
就算殺左我老豆我都一定屌

食屎啦

唔夠打，就要跑

郭靖 ：但唔打又點知夠唔夠打

話時話
點解小紅馬會係桃花島
定係小說原本係冇

你講島上巨變呢段？小說七公當時騎小紅馬去嘉興，唔喺

係丫
劇入面郭靖好似發現隻馬死左係桃花島嘛

果隻馬係三師父私家馬黎

神雕都仲有小紅馬 唔會咁快死

係喎屌,佢成日拖住隻馬
講馬淨係記得小紅馬呢隻

三師父隻馬叫追風黃

聽日巴打準備cap圖了
愁苦煩惱才是一輩子的事

我有無方法可以令到蓉兒唔好喊

六怪向居江南山溫水暖之鄉，這番在朔風如刀的大漠一住十六年，憔悴冰霜，鬢絲均已星星。韓小瑩雖然風致不減，自亦已非當年少女朱顏。

他把韓小瑩的屍體放在小坑之中，跪下磕了幾個頭，呆呆的望着韓小瑩的臉，瞧了半晌，這才捧土掩上，又去搬朱聰的屍身。

歐陽鋒的墳墓便在洪七公的墓旁。郭靖與歐陽鋒仇深似海，想到他殺害恩師朱聰、韓寶駒等五俠的狠毒，雖然事隔數十年，仍是恨恨不已。

最近熱播的《射鵰英雄傳》即將大結局，也許大家只記住了郭靖、黃蓉、黃藥師、洪七公、歐陽鋒這幾個人，那就是關於柯鎮惡的，也許大家並不喜歡這個本事不行、自認為俠義卻是老糊塗老傢伙，但卻有一個關於他的細節讓人心酸。

在金庸的原著中，在他的幾個兄弟慘死在桃花島之後，他與黃蓉共處鐵槍廟，有這麼一段文字，讓我莫名心酸。
「……柯鎮惡手撫身旁鐵槍，兒時種種情狀，突然清清楚楚的現在眼前。他見到朱聰拿着一本破書，搖頭晃腦的誦讀；韓寶駒與全金髮騎在神像肩頭，拉扯神像的鬍子；南希仁與自己并力拉着鐵槍一端，張阿生拉着鐵槍另一端，三人鬥力；韓小瑩那時還只四五歲，拖着兩條小辯子，鼓掌嘻笑。她小辮子上結着鮮紅的頭繩，在眼前一晃一晃的不住搖動。突然之間，眼前又是漆黑一團。」

相信也有很多看到這一段，都會想起親人逝去的畫面，當時離別的情形，沒什麼感覺卻能刻在腦海中，當多年後想起，那抓不住、空悲切的感覺，實在是心傷，而柯鎮惡在鐵槍廟的情形正是如此。

原文網址：

然而金老卻對七人頗多鍾愛，寫得鮮明動人。

其一是七怪的本領，談到武功，當然比不上其他人。然而柯鎮惡聽聲辨形之術，顯然超越梅超風而列射鵰第一。至於倚天屠龍記中的金毛獅王，內力雄渾，柯鎮惡比他不上也未可知。妙手書生朱聰一雙巧手之技，天下無兩，而馬王神韓寶駒相馬馭馬之術也是天下無雙。
這三人亦各有特點。柯鎮惡脾氣暴燥，面惡然而心善，性情魯直，嫉惡如仇。大概與他痛失兄長，雙目失明有很大的關係。雖說武藝不高卻一直保持高風亮節，於民族大義兄弟之情最為着緊，令人欽佩，只是對郭黃頗有問難，是以感覺為大多金迷所不喜。
朱聰則聰明機警，雖稱書生卻無書生呆氣，性格狂放。讀射鵰讀到他身死之前還妙手盜鞋，留書示警，不禁又驚又佩。再如與丘處機斗酒，機智而詼諧的性格一覽無餘。

只見過道中一個中年士人拖着鞋皮，踢踏踢踏的直響，一路打着哈欠迎面過來，那士人似笑非笑，擠眉弄眼，一副憊懶神氣，全身油膩，衣冠不整，滿面污垢，看來少說也有十多天沒洗澡了，拿着一柄破爛的油紙黑扇，邊搖邊行

書中對朱聰作了如上的描寫，把一個落拓文人的形象活生生地推到我們面前，卻又不失其諧趣，憊懶的神情一如眼前。

韓寶駒則有些形似李逵，脾氣暴躁，稟性梗直，便似個赤條條的大漢。可惜長得太為怪異，而其妹韓小瑩卻身形苗條，大眼睛，長睫毛，皮膚如雪，正是江南水鄉的人物。
值得一提的是，張阿生與韓小瑩的一段戀情。仿佛是剛剛發生就結束了，不知不覺竟讓人淚流滿面，「我小時候也很笨」張阿生如是說，然而當心愛的女子發生危險的時候，這樣的一個痴愚的男子，全沒想什麼便撲了上去，愛是一生的痛楚。
而當韓小瑩懷抱張阿生，痛苦而幸福從心中升起，我是你一生的愛人。
南希仁惜字如金，可惜金老並未更多着墨，否則與詼諧的全金髮定是一對歡喜活寶，甚為可惜。死前的蠻勇未免讓人心痛。
七怪同行，從未分開，那怕去時七人回來六人，七怪就是七怪。更那怕只是柯鎮惡一個人存留於世，大家也稱他作江南七怪之首。相信七怪並非僅因怪而成名，而是因為他們的高風亮節，兄弟之情

原文網址：

雖然無睇書 不過都幾鐘意二師傳個角色

《神鵰俠侶》年代，為了感念韓小瑩養育、教授之恩，郭靖將「越女劍法」珍而重之的傳了給兩個女兒，這套劍法自韓小瑩死後，也並未斷絕傳承，想來七師父泉下有知，亦當含笑瞑目。

原文網址：

韓小瑩哭道：“五哥，我嫁給你作老婆吧，你說好嗎？”張阿生嘻嘻的笑了兩下，聽得意中人這麼說，不由得大喜若狂，但傷口劇痛，神誌漸漸迷糊。韓小瑩道：“五哥，你放心，我已是你張家的人，這生這世決不再嫁別人。我死之後，永遠跟你廝守。”

唔知呢個時候既金輪法王係咪閉關練緊功？李莫愁係咪苦戀緊陸展元？公孫止同鐵掌蓮花又做緊咩？

我條女

lm等睇gif

今日冇睇，仲未推爆個post

推下先

等開新po先好推爆呢個

聽日係咪要講byebye喇

聽日個心情
> > > > > > > >

聽晚應該夠推兩個post

依個時候小龍女4歲

第二
第一係七師父

七師父唔係第一個，七師父係第一個估到郭靖鍾意黃蓉，同歸雲莊叫三師父之後先再問黃蓉嘅事

始終女仔細心d

桐毒發作

深夜止毒

究竟咩事

想就亂了，哭著笑了，
牽你的手在天地間；
花也開了，風也醉了，
因為你就在我身邊

係個導演作詞

岩岩聽都唔多順耳
然後去到S213麥田個到聽到竟然喊左

有少少透視

點訓呀大佬

首歌好妖神feel 幾有feel

聽日連傷兩次點頂啊

如果真係我啊爸，你打算點對我？

女女女左先講。

屌 我既最後晚餐

朝早我一條友推爆佢

桐幫主，千秋萬載，一統江湖

幫下你

完